34E濃情午。

1

嘩弘你唔減肥啦

炸醬麵

上面個杯咩來…

蕉

星期天不減了。。。

佢喺個地櫃低層炸醬畀我

一餐 only

泥水

咁正

冇減好耐啦次次都得個講字

我都想食

濛b

經血撈麵？

有減㗎

一齊瀨地下？

唔好減啦咁瘦

我立即屌你老母

嗰個唔係我嚟 係施擒亂講
我真。肥婆

食個芝士漢堡

第一張相好似肚屙果堆嘢

好似你食開嗰啲？！

你而家食緊

我食糖水你食屎！

人地飲湯
你就飲汁

咩汁？

鄭欣宜飲屎汁

34E點解

400次精液？

窒息playme受到的

你啲精液泥黃色？

弘＝34E

lowb

屌你老母

嚟吖，我老母等緊你

合桃露?

拉

佢高b啲屎汁嚟

低能

是呀芥蘭哥
芥蘭哥愉快星期天

饒命呀

炸醬麵好易屙到pk,
自己整？

推

栗子露

有益
大家咁話

喺街食 佢仲喺差唔多貼住地下嘅櫃最低層筆畀我

小學雞

屌你阿媽個波罩你

但多炸醬wo 睇落ok 邊間？

嗰間冇栗子有冇好味的推介

佢間嘢全部都很好味
元朗廣場後面東菇亭
好似叫學利

仲嬲緊你

熱氣呀

永遠絕交永不好返
ig whatsapp已block

想科勞你

cheng.chun.wanb

我爭佢一餐飯
希望佢俾我請埋佢先啜膠

藍到黑

有喵睇

我真。藍c

要你欠佢一世

唔要

he is my bae

首次飲食台熱門第一

咪能jer 尊重啦

我尊重佢先jer佢